「愛國者」自己友玩晒 港人治港少林足球 （香港這一天）

「愛國者」自己友玩晒 港人治港少林足球
（香港這一天）
20210222

眾新聞
58K subscribers

「愛國者」自己友玩晒 港人治港少林足球（香港這一天）
2021-Feb-22
「愛國者治港」在80年代提出，但沒有放進基本法，因為法律上難界定。一國兩制下，兩大重要原則是高度自治、港人治港。中央將全面主導香港選舉制度，比電影「少林足球」中的謝賢更誇張，自己友玩晒。楊健興分析「愛國者治港」，大家點睇？

黃世澤將反對者聲音逐個抄低擺上互聯網依個行動已經可以令到佢永遠消失。

出嚟社會做事，商業，政治甚至KOL你做每一樣野都一定有反對聲音。一個正常人面對反對聲音可以一笑置之，可以吸取改進，可以提出自己意見反駁,可以唔理.

但係有乜嘢人會將反對者逐個名抄低然後擺上互聯網呢? 目的係解決提出反對意見嘅人.咁咪同共產黨嘅惡行一樣！。

解決提出反對聲音嘅人-呢個真係內心惡毒嘅人先至做得出！

我哋提出黃世澤係戇鳩，提出改善建議嗰個意見唔接立同檢討自己。 黃世染有問題先至咁多人提出反對意見，你唔見有咁多人一齊去反其他頻道？

其他香港頻道一樣，一定會有唔同意見，有人批評。但係有冇其他頻道主持人會將批評者逐個名擺上網？

提出依個講法希望大家用依個角度諗吓 ,有咁嘅報仇心態適唔適合再俾佢講落去， 影響大家嘅思想呢？

基本大法好野
好好野